【突發】聽日再罷工

罷工點會淨係罷得嗰一日呀?真係咁樣嘅話，我送你一句

聽日太陽照舊升起

今日d狗癲咗咁開催淚彈放題，聽日仲返工?罷工淨係罷得嗰一日，我係林鄭都指住你哋嚟笑啦

但真心前線唔好再只係抱住一種心態:
我今日嚟係為咗打狗
而係必要時以武制暴，有事一齊企出嚟，和平時份一齊撚撚狗，唔好比仇恨支配自己。

罷完去邊我唔知，但大家唔好集結埋一齊呀，犯法架，比人告非法集結架。

利申:反對任何犯法嘅事

永不割蓆

唔好非法集結呀

會比狗狗追架

睇完幫下手推，再出去推返現場post啦

地鐵真係好撚易。。。。一二百條友。。。成條線玩撚完

今日都未搞掂,邊有咁快 籌備到聽朝

推

唔係你話罷就罷 港共對私人機構罷工，一向都 WFC。

只有影響到機場 (今日港共收晒口)，對海外運輸，佢地先會驚。

真心應該抖抖先，一嚟冇時間宣傳冇人知要罷，二嚟聽日再示威就係連續第四日，大部分人都頂唔順
最好依家開始宣傳下星期罷一日，然後政府都唔答應五大訴求就再下星期罷兩日

emmmm chur過龍wo